拔刀術算唔算動漫中最型既招式

講求瞬間斬殺,冇多餘招式,一擊必殺,快狠準,之後仲好型咁收刀,只有出招個下先出刀立即收刀
好cool既一招

右上角水印

有viu唔睇睇支網

btw講拔刀術唔po拔刀齋？

以為你講劍心

劍心好睇好多

乜野拔刀術...
我淨係知although唔洗but

拔拳術應該係動漫中最膠既招式

炎柱志志雄才沒有輸

志志雄全部都係廢招

劍心抄鬼滅

講咁多野先拔刀

都幾尷尬下

佢根本屈把刀 個人完全唔知勁係邊

King先係最犀利

嗯

笑撚咗勁耐

有幾on9先會覺得真係斬咗

又反鬼滅

天翔龍閃

一提到鬼滅成班連登仔就好似支那豬咁玻璃心碎滿地

黑鬼二刀流

點睇個標題都係講劍心

飛天御剣流 天翔竜閃(あまかけるりゅうのひらめき)

拔刀術代表人物一定係拔刀齋
樓主果件算老幾？

新功夫旋風兒
天光流拔刀術
氣斷之太刀

圓

打唔贏班卡西拉

咁又唔係咁講
當全世界都認同一樣野嘅時候
你就會懷疑錯嘅係自己

撳住劍心4個打

居合斬

講玩刀劍 我間亂都唔錯 可惜唔出動畫 出左可能會多人留意

吊 又笑咗
成日笑埋啲尷尬回覆
On9腦

起哂雞皮

拔刀術都要搵鬼滅做example

吹撚到人型兵器庫 比人打撚到仆街

拔刀術係型 但係由鬼滅表現出嚟就係柒

尷尬囉

好撚老尷

尷尬到笑撚左
笑埋右

鬼滅真係好正

呢條傻仔入到信長個圓咪又係死

全世界都話佢係宇宙最強，你就會覺得係自己未夠level睇唔穿

呢個係一拳漫畫版?

佢可能本身練過咁斬
但失敗

原作版

收皮啦
成班包括志志雄
忽略左劍心用棍打你地ja
用刀個個都比佢分左屍啦
劍心下下對真劍,讓哂賽

話說 樓豬你鬼滅張gif 條友真係有拔到把刀出黎 動畫整到咁樣閃一閃真係體會到所謂既拔刀術? 個拔刀好似拔J咁上下拔左一野炸喎

咪又係LOL犽宿招E技

刀語

唔貼埋佢塊面凹晒個張

你當比古死架

得啦得啦，鬼滅好撚難睇啊，你哋班毒撚好撚清高啊，眾人皆醉我獨醒

你睇吓佢哋世界觀嘅人係點睇King先

尾田契仔
獅子歌歌

Viu有鬼滅唔睇
走去支那網睇
正仆街

我睇晒

THIS IS POWER

咩拔刀術...

居合道下嘛

我大仔

係幾型嘅

落第東堂用雷切

縮地拔刀

無明逆流

巧有然

Silat有力既係真係勁到仆街

睇東亞運既雙人表演,唔係sparring, 個個識飛

+1

俾殺氣一fake就gg

一入到黎就想屌佢老母

劍沁咁iconic 佢唔撚講

入黎就係想搵依套

講起刀點可以無佢

惡即斬

pretty bell, 識野, 想追返強女女女犯天使男比獵犬GG之後果D, CHING有冇邊度可以睇返

我都好耐冇追

K隆星兵長表示 :

影分身色誘

痴鳩線

真心笑左

MK佐助表示: 睇支那B站冇FRD做

我睇咗啲乜樣

其實依個動畫動作腳本ufo好似一早係fate度已經用過

係佢地世界觀 king=光頭既能力
基本上無敵 咁信左都唔係無理由

其實只係唔夠力打開把刀

劍心拎真刀佢死咗啦

呢套最勁招式叫做"中心腳"

我剩你唸到刀語有個坐係度靜係用拔刀守住間房既boss

劍心 vs 宗次郎

天翔龍閃 vs 瞬天殺

阿邦神速斬

但如果志志雄個身體無時間限制我覺得劍心會輸

入嚟前以為講劍心

即刻比人破左

進階技
跳躍迴旋中心腳

志志雄係真正嘅堆屍

最正係柔道篇
神之巴投

其實星矢金牛座既巨型號角原理都係居合

sorry我off topic

想問係咩漫畫??? ??

拳願奧米加

其實唔錯

以前三國無雙最鍾意用周泰

嘗試緊去get個笑點 等等

當我拔出第二把劍時，沒人能活著離開

石頭出糧啲fd

...............作為一個有練過柔道既人
呢一幕我每次睇都會笑出聲....

我心中嘅拔刀術得天翔龍閃